你的天空宇宙只夠我流淚

呢排食褪黑激素 點知就係咁發惡夢

前幾日發左個膠夢
自己係ex屋企到 見到佢有個盒
裝曬好多ex既野
包括我既野
有信 有相 有畫.....
呢個潘朵拉盒子一打開就不得了
愈睇愈唔開心
愈諗就愈唔開心
睇睇下 佢啊媽入左黎
問我睇唔睇埋佢部舊電話啊 我開比你睇
心諗 傻的嗎
然後就醒左

現實中
自己都係犯同樣既錯誤

所有過去 就讓他們過去
好不好

絲打唔好理啲衰男人
同我一齊 I love you❤️

唔好撚煩我

好詩好詩

請你好好愛惜自己

保重 btw唔好再屈了 好煩 講到口臭

留言板？你連應承我既任何一樣野都做唔到啊

唔係留言板係咩 真係有你講冇人講 講完自己野就block9晒 想講野又unblock 到我講就又block晒 好撚on9